11.11最想邊1部機減價

are you ready?
請盡情發表膠論

我先，iphone X減1000

XZP同Note8半價發售

HTC u11+打5折

樂視清盤1折

清貨定清盤